其實男人到左30歲應該要去到咩階段

穩定事業?
結咗婚有2/3歲仔 或 穩定發展伴侶可談婚論假?
儲到一筆錢比到首期準備買樓?

以一個正常打工仔而論

男人30歲起碼應該︰
已結婚 / 訂婚 / 有能談婚論嫁穩定伴侶
月入50K以上
已有一層私樓

其他較濕碎野自己加

唔洗依賴交通工具

標準連登仔

照顧到自己

無講樣 / 身高 / 父幹呢D先天野啦
都係D靠自身努力可以達到標準既野

乜7都無 落後晒人

好健康

早洩

開始甩頭髮
無咁好精力

想知 岩岩30歲

我30歲已經有一幢丁屋收租，自己住祖屋

50k 那有

利申：中六grad

中學有拍拖

去到30歲都仲係度比較自己同人地
有意思咩

agree

我都plan緊30歲嗰陣想去到咩階段

e.g. 拍拖/結婚/WH/事業改變

利申: 27

WH 完就會變成無事業，好多朋友去完WH之後過幾年就後悔

唔用交通公具，想知點樣過海...求指教

30歲
領會到叫雞好過溝港女

享受父幹。

連輕功水上飄都唔識，你好打極有限